[endgame]睇住未來2week既期金價 ！！！！！

26/6/19-06/7/19 好重要

comex 快D加按金啦

已經過左

what happened?

顯示左好多野

但係？

香港人會關心？

如有，關心係又係乜野人？

你地只係想知up or down trend?

渣金係最最最保守既，你要發發，一定炒摃杆期貨。

貪心比mk 狗呃係低死的